[衝啊DSE]免費Maths Pastpaper短片解題題庫

是咁的，我最近見番個舊朋友，
佢做左個網站 依家提供緊免費既Maths Pastpaper短片解題
我見佢做得幾好，睇下有無人需要

當年我考公開試有呢d就好